有冇人用過spaceship半價寄口罩

最近諗住寄一批口罩去澳洲
想問下有冇人用過spaceship寄過野 伏唔伏
見佢成日有減價驚瀨野

用過一次 都ok

，低能問題，望解答：
o的mailing label係咪就係咁用白紙print出黎等收就得，還是要搵A5 sized label print唔係唔收件？

a4跟佢咁print出黎就得 然後用你方法痴上去
或者交比收個速遞員
佢都係scan到同睇到就得（應該
不過記得print曬 唔好print漏

收左件，唔洗用label紙print, 係咁用白紙print好比哂佢就可以。
收件時仲有個courier正常紙袋，用黎放你份件。

留個record。